(推到完場) 六合彩

六合童子保祐我中奬

今次我仲唔中？

保祐我

來了

珮如我愛你